《超人前傳》女星被捕 被揭為邪教教主拐女當性奴

艾莉森麥克(Allison Mack)日前在紐約被補。(達志影像)

美國邪教組織「NXIVM」57歲教主拉尼爾（Keith Raniere）上月被依違反性交易罪名，遭FBI逮捕，傳出曾演出影集《超人前傳》的35歲女星艾莉森麥克(Allison Mack)也是成員之一。然而她近日也被證實因涉嫌誘騙女子成為拉尼爾的性奴，在紐約被逮捕，更可能跟拉尼爾一樣，面臨被判刑至少15年或終身監禁的下場。

據外媒報導，艾莉森麥克是「NXIVM」重要幹部，因違反性交易、共謀性交易、共謀強迫勞動罪名，在紐約被逮捕，而她也全盤認罪。據悉，她為協助邪教教主拉尼爾招募信徒，對外宣稱「NXIVM」是推廣女性權益的組織，等到對方入會後，她便逼迫這些女性與教主發生關係，從事勞役工作，成為不折不扣的性奴。

這個邪教組織在美國、墨西哥都設有分部，這些受害者入會時不只要繳高額費用，還必須交出裸照，以防這些性奴對外透露組織消息。據悉，受害女性約有50人，且這些人下腹部都被硬生生地刻上教主拉尼爾的名字縮寫，一天更只能攝取500~800大卡的食物，以迎合拉尼爾喜好纖細女性的喜好，手段極為殘忍。

女權都特別on9

諗住去lam女權飯食
點知乜權都冇仲要幫人lam賓周

op 現在先冬眠完，單野好耐吓

痴撚線 識玩 你諗下你屌既係班女權撚 已經唔係屌緊女咁簡單 係展示緊你既雄性

佢自己應該都係教主sp

女權加一分

比教主調教完

一定係，唔係點會做埋扯皮條

好正

腦補緊啲細節 扯咗